有冇人同我一樣鍾意打風之前果啲日子

我知好難熱，今日我翻到屋企果時都濕左成件件

其實我唔識點描述，不過望住個天好舒服

有冇同好係度

個天再紅啲仲好

果種期待感

係
好似有種世界未日，同時市民好團結嘅感覺

打風前夕黃昏個天會橙橙黃黃紫紫地粉粉地
仲有日頭會好熱好焗

啱啱睇到個天好紅好紫
好舒服

風起了